請幫忙del po

［堅係核彈］收到風上市深紅建築集團就黎支爆

入面打錯左野 唔該del一del